你食左人血饅頭未啊？（第一章-時間線）

時間線
2月22日
重現社區第一次街站@黃大仙
當時為譚得志的街站，重現社區只是合辦
快必在街站結束後捐贈6桶漂白水予重現社區的主辦方，啊Joe
並且幫啊Joe call gogovan並替他支付車費
。
2月27日
重現社區第二次街站@佐敦偉晴街
重現社區為主辦方，並邀請了當區區議員出席
是次街站獲得了兩箱搓手液
街站後有小型飯局，費用為零。
。
3月5日
重現社區第三次街站@深水埗鴨寮街
重現社區為主辦方，並邀請了當區區議員出席
是次街站並沒有特別收獲。
。
3月7日
重現社區第四次街站@鑽石山龍蟠苑
重現社區為主辦方，並邀請了黃大仙大坊小會合辦
是次街站並沒有特別收獲。
。
3月19日
重現社區第五次街站@彩禧路公園
重現社區為主辦方
未知有否收獲。
。

推post

第二篇-證據

大家可以去睇下。呢啲就係我地第一篇提及過嘅酒精搓手液事件。
我地偉大嘅Joe哥將呢兩箱酒精搓手液拎翻彩雲賣
係$20/1不設找續啊！聲稱會將啲錢拎作慈善用途，結果拎左去督波飲酒啊啊joe哥仲邀請我去添
唔信？我仲有張底牌嘅～俾埋你哋睇囉

跪求各位連登大神幫我大推特推推到上熱門好唔好啊

原po:
你食左人血饅頭未呀?

建議樓豬唔巧自爆唉豬

個飯局嗰度幾錢？

費用為零